有冇人一朝早部電話已經得返1x%

成班fd出街。次撚次都總有一兩個第一句說話就係：電話無咩電、有冇尿袋 其實臨訓前差吓電係咪真係好撚難